{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 뷰 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、ポッドルームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 お一人様追加時には料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を発生させないでください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 駐車場が満車の場合は無料共用駐車場をご利用いただけます。 また、ワイファイ、セルフ朝食、バー冷凍庫、アメニティ、ネットフリックスの視聴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "お一人様追加時には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、お一人様追加時には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理されます。退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合があります。キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意点がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は無料共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が利用できますか？",
            "answer": "ワイファイ、セルフ朝食、バー冷凍庫、アメニティ、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 471
    }
}